撤回已順延

「梁君彥未有回應，特首透過電視講話發表施政報告的法律效力，認為涉及憲制問題，要留待法院解釋。他又說，明日會繼續行政長官答問會，預期能夠順利解釋，而宣布撤回修訂《逃犯條例》草案的議程則會順延至下星期三。」

下星期三再話俾你聽係咪真係撤

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

又拖呀

拖拖下就無左回事

我就由始至終都唔信呢個政府，冇期待自然冇失望

用嚟做文宣等10.20多啲人出嚟
【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

自推6

自推7

好撚彩無收貨

自推8

咁早？點解唔立完 23條 國歌法 明日大愚 先撤回呀？

自推9

自推10

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

多謝佢啦, 激鳩班收左貨o既有錢淺藍出來

push

屌佢老咪

推

然後就會好似中國走貿貿然條數咁
講咗當做咗

通過左人權法就撤，過唔到就唔撤，撚緊我哋咋

重點已不在撤唔撤啦

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

仲未徹

會唔會星期三再撤回自己個撤回？

先前好似話一復會即刻撤

唔排除

休息師原來係咁用

又話會自動失效嘅？

此舉即是重啟

暫緩撤回

是但用緊急法過哂就kk la

屌那媽，wfc

下星期三考慮重啟

信佢一成

屌真係有伏

已綑綁 樓市報告... 泛民一做野即刻射波話阻住撤回

好想林鄭出黎話見到民意反彈 直推逃犯條例

屌 推

無希望 無失望

真係痴撚線政府
側側膊唔多覺

蚹蛤蟈蜻
同中共打貿易戰一樣唔講信用淨係識拖

咁睇黎我仲未洗改名住

應該有排都唔使改

下星期三再撤回個撤回

但冇人叫撤回

外國冇屌佢

蒙面就即日得，撤回就慢慢等

留名撤回個撤回

Pish

佢用撤回呢種政治表態重要過真係撤回啦好冇？

因為休息師,
見今日風平浪靜, 又反口啦

多謝休息師

仲有另外四個訴求呀！
缺一不可！！！

放心一定撤
佢覺得自己已盡晒力倒水救火
只係無人話佢知嗰啲水唔係清水...
係火水

屌又拖

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

你老闆有出糧嘅心態 重要過 真係出糧啦 好冇？

屌 講完都覺得自己on9

真係搞屎棍

仆街死啦去！
有心做一早做
宜家做已經差
再扮俾希望？？？

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

佢想拖到陳同佳放監

冇信過真係會撤

隨時即時立埋法添啊屌佢老味

順延再順延

用緊急法即刻徹回囉屌你老母,呢啲又咁咬文嚼字

不嬲都係話動議撤回架
不過唔使嗌撤回住嘅
佢真係唔撤你慌無人嗌咩

屌

林鄭撤回即係佢認錯，政府施政錯誤冇理由有示威者負責，為特赦示威者提供正當性。香港依家無法無天，唔通你覺得送中條例撤回嘅意義仲喺度咩？

都估到

幫中共做打手 消滅一整代香港人
佢一係升去北京做官 一係去英國退休
所以話一日7婆唔落台 輸只會係香港人

撤回都要搞咁撚多程序
係咪想玩野

屌佢老母又拖，幾時死呀

條八婆都玩拉布

撤係因為發現用緊急法送中快d

屌 好撚仆街

推爆佢
又拖

shit

哇屌

又拖

十月二十

下個星期三:
順延下個星期三撤回
永續撤回

下星期三：撤回逃犯條例會順延下星期四

政府無法無天 唔等於 撤回無意義

你老闆拖你糧 等於 出糧無意義？

係咁拖9你

重點都拖, 頂！

泛民班人下星期咪試下唔好嘈？
睇下條柒婆仲撒唔撒回

唔係比卡超上去up一句咋咩？

係，都要拖

屌佢老味

到而家呢刻佢唔撤仲好

轉過頭用緊急法乜國歌法送中法23條即刻立晒都得啦
已經唔care佢係唔係真撤回

哈
而家係撤唔撤都死呀

又唔想撤嚟影響軍心

但又講左撤

唯一就係拖

五大訴求！缺一不可！

預撚左啦港共

大口狗又咁規則做野丫

賭命，淋病一定又玩語言藝術，或者又留條後路再令條例死灰復燃

星期日又可以行街街

佢地就係想唔撤....

下星期三個立法會仲係唔係度

扮明當香港人死啦宜家

1020見啦

我買佢地唔撒，準備再黎送中。
反正都錯到仆街，將錯就錯，
將大話講一萬次，麻醉自己。
送中係漏洞、剔除商業犯係公平公正。

最好就唔撤，正式重推
過咗人權法大家開始鬆懈，你點火就趁早，當幫1020宣傳下

一早講過 佢撤回都係為人權法唔好過

夠膽你唔好撤

不嬲都唔撚信佢

其實支共跟本從來都無放棄過送中
佢就係要靠送中黎補血打貿易戰

屌啊

等埋陳同佳出黎先撤

話左係呃人嫁啦

暫緩撤回逃犯條例

撤回都冇用
本來要撤回送中係因為
只要留喺香港，司法都仲係可信
而家呢，香港已經唔使送中
香港已經變中

同條仆街陳同佳差唔多出獄嘅時間

Push la

push
push
push

慢慢拖，不過撤回咗都冇用

其實唔係好明泛民今日做咩
搞咗勁耐

屌你老母

撤回已成歷史文件

777講野真係冇句真

成個政府都零誠信

順延跟住取消撤回

食屎啦

如果佢敢宣佈唔撤，我保證香港即刻變戰場

乜唔係要攪炒架咩
徹黎做乜？

五大訴求從來都是捆綁式，
你唔徹回我仲開心，你咪黎囉，誰怕誰？

真係以為香港人咁善忘？

你老母 撤就撤啦
搞咁多野

佢地要留呢條法反制人權法

屌佢老母真係陰濕

都唔係第一日講大話 仲信？

唔算數
全部要重新再講過

開唔到會先順延姐
咁敏感做乜

應該有人會請佢出山殺人

我冇期待過
由從多年大陸做法係
係佢重大決定前就會有另一樣野要等住過
感覺上係等你2選1 咁 但2樣野都冇好野
要準備定班政府閪實玩野

Push

痴撚線，之前有巴打預言過10月24會有大時發生

預左佢地玩野...

推上twitter

永遠咪撚開會，怕佢有牙?

講完又唔做
依家話順延，順延到2047

過蒙面法就無影手咁快
撤回就話要跟程序

一早保持叫五大訴求，從來無改。
仲加入一大，解散狗隊

要求立即刊憲 立即撤回

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

你今日讓左
日後又收緊返
義士又被犧牲

cls

推 佢地9成唔撤

推出國際

妳千祈咪撚撤添呀 再講多次壽終正寢

Push
What a c*nt!

邊個最唔想完
大家都知喇

玩野？

哇屌正呀 講完都仲有得反口 不枉我咁欣賞你啊賊婆

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

賤婢

星期日有主題啦

佢敢唔切？

星期三又星期三 星期九都嚟啦

暫緩個撤回

佢想通過人權法？

Dklm

推2

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

可唔可以叫班泛民咪撚嘈 等條友坐定定動議左 先嘈

屌又借啲意反口正一仆街7婆

真係唔想屌班泛民，不過真係好撚蠢

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

仆街，學埋大陸d衰野，反口。
建制will need to pay.

個撤回係咪壽終正寢咗

不如唔好延 即刻趕哂泛民走再投票通過啦
我想攬炒

政府回應0/5
五大訴求 缺一不可

反口屌你老母

撤回撤回

冇錯 本身都唔信佢會撤就算撤左都會有其他惡法出嚟

夠膽就快啲重推啦

唔意外

走數 屌你老母

撒回已撒回

其實係咪助攻？次次吹雞前幾日硬係激人

屌佢老母

話咗啦 好彩當初無信

屌 all in 星期日出嚟
好撚火

講真個句 你夠撚膽咪話唔撒回囉 我唔介意呀

屌 依家唔再係撤唔撤既問題 佢無可能過到呢條法
咪sidetrack 集中返警暴同美帝法案
不推文